［篤波］ 連登冇篤波友？

觀塘區新手

成日約唔到人打

巴打晨早流流你問我答秒回
好得閒喎

留名學野
好撚廢

留名

邊區？
可以出來交流下

Trevor都篤波

美式定英式

有呀喂

港島
真新手唔介意我廢就得

Btw
英式

有冇去開邊間波樓
Btw

去開邊度篤

睇錯篤灰

只篤波 不篤灰

開個小tg 谷？ 英美都有性趣

巴打入住先 我訓醒再add人

屯門一度波王留名
新手搵唔到人打

個個都話新手
出到黎成個傅家俊咁

官塘名將

督灰就大撚把

呢到真。新手group